有無人識敖嘉班？

其實主要想問下有無人識佢條女啫

無人識佢？